{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/pyeongyang-naengmyeon",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "平壌冷麺"
    },
    "text": "平壌冷麺\\n\n慶尚北道慶州市路東洞 )\\n\n概 要 65年の歴史を持つ慶州地域で伝統のある冷麺屋として有名なお店です。国産の蕎麦と澱粉だけを使用して手でこねて作る麺はコシが強いながらも香ばしく、純韓牛の四骨をじっくり煮込んで出汁をとったスープはさっぱりしています。 管理者 代表イ・マルスク TEL +82-54-772-2448 休業日 年中無休 営業時間 11:00 ~ 22:00 メニュー 価格は事前の予告なく変更になる場合があります * 韓牛プルコギ 12,000ウォン(1人前) * 咸興式冷麵 7,000ウォン * 平壌式冷麺 7,000ウォン * 水餃子 3,000ウォン * カルビタン 7,000ウォン * ユッケジャン 7,000ウォン 座席数 100席 駐車施設 有料駐車場（スタンプを押してもらうと1時間無料） トイレ 男女別 クレジットカード決済 クレジットカード使用可能 予約案内 電話、訪問予約可能 禁煙 / 喫煙 禁煙",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "平壌冷麺"
        },
        {
            "question": "慶州市はどの地域にありますか？",
            "answer": "慶尚北道慶州市路東洞"
        },
        {
            "question": "このお店はどのくらいの歴史を持っていますか？",
            "answer": "65年の歴史を持っています"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "特徴的な料理は冷麺です。"
        },
        {
            "question": "麺はどのように作られていますか？",
            "answer": "麺は国産の蕎麦と澱粉を使用して手でこねて作られます。"
        },
        {
            "question": "スープの味はどのような感じですか？",
            "answer": "スープはさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "このお店の座席数は100席あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、有料駐車場があります。スタンプを押してもらうと1時間無料です。"
        },
        {
            "question": "クレジットカードでの支払いは可能ですか？",
            "answer": "はい、クレジットカードでの支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、電話または訪問で予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙席と喫煙席は分かれていますか？",
            "answer": "はい、禁煙と喫煙は別々になっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 297
    }
}